發現蓋世寶真係比人弱化得好緊要

奠咁悶都係

佢辣殺圖書館王

樓主坐監

法國大革命就網球場宣言
甘悶就圖書館宣言

狗公25

你樓上quote左

Boa大波！

蓋清歷史jj

jpop boa細波

打錯 好波先岩

kpop會變大？

yes

樓主係雞

上面三隻反骨囝

四眼哥哥🤓